有冇人試過肚屙屙水

冇肚痛
而家半個鐘屙2次

有冇嘔？
睇醫生啦
好大機會係腸胃炎

利申：試過兩次，兩次都係廁所過咗成晚！

第一腸胃炎15分鐘去一次廁所
快d食止柯

睇左醫生架啦
開左d腸胃炎同止瀉既藥
但我覺得冇咩用
原本睇醫生主要係因為前一晚發燒先睇
btw而家好肚餓又驚食野屙得仲勁

食粥啦，唔好食太油嘅野/飲寶礦力

之前試過反覆燒咗成個禮拜又痾又嘔
拖到最尾急性腸胃炎先入廠
嗰排莫講話食粥
齋飲水5分鐘都冇已經上下齊發
巴打保重身子

而家飲杯水都好快黎料
煲飯整粥等好耐，食左少少麥皮only

唔好食麥皮 好似係

試過...好辛苦...快d 睇醫生...
飲寶礦力補充礦物質...(好似係）

睇醫生啦

腸胃炎 戒口啦

試過, 放屁仲唔小心咇埋D屎汁落底褲